689：慶祝元朗光復

不愧為港獨之父